屌你老母 你食煙還食煙 可唔可以唔撚好一路行一路食

屌你老母

sor lor 你行先啦

屌你老母 死火車頭 自私撚

低端垃圾俾人屌得少?

垃圾

就係條街太多人
想行先都唔撚得

食環食煙

要屌都屌政府唔立例先啦

政府唔立例要屌
班煙撚無公德心都要屌
唔使分屌邊個先

咁就要屌哂所有煙民而唔係只屌火車頭

咁煙民之中都有公德心既, 有部份純粹真係想食下煙, 但火車頭真係死不足惜

有乜分別

唔係唔比你食
屌你老母一路行一路食
真係無品
我一路行一路噴d 飯去後面得唔得先

有部份人真係企定定食, 食完就閃, 雖然少見, 但係有既

見到係街食煙既粉腸,我就會幻想佢第日生肺癌,痛到典床典席,求生不得,求死不能既折墮樣。

企定定一樣會噴煙，一樣會影響到途人，有乜分別

兩害相權取其輕, 當政府乜都唔做, 你寧願通街火車頭, 定係班煙剷係番劃定範圍度chur煙, 不過最好就唔好再食咁解, 煙味真心幾撚難頂